其實以前陳雲d構思係幾好！！！

皇皇香港 歷劫不動城邦

好多人都係追求城邦論d野

唔係要獨立 中央唔好搞香港就得

可惜成日未食藥

高度自治都唔俾你

仲想有城邦嗰隻應該係完全自治

咁好多人上街都係呢個訢求

露底啦你

好多人以為城邦論即係香港人直接同中共deal

但其實城邦論係迫使商界同中共傾

唔使香港人直接硬碰中共

我中立自己判斷聽下人講野又露咩底

條友唔發癲嘅話係幾正常 啲書值得睇下
當年梁天琦都有睇

熱普城永續基本法

中共想食埋班商家佬就有份，陳雲係太天真之後發現做唔到直接痴左線

咁而家d人唔係屌中央破壞基本法咩

以前城邦論主張中華邦聯，雖然佢屌六四係大中華情花毒，但暗啞底都無完全喺文化上切割漢文化。立法會選舉仲推永續基本法保住你層樓，殊不知選輸咗就話係貨真價實嘅港獨。

而家愈行愈遠

開天殺價落地還錢

推老師